戒賭tg group

借朋友acc一用

我係個失敗賭仔
債務累累
辜負左好多人

我開左個tg group

係比所有想戒賭既失敗者圍爐
有興趣可以入來互相勉勵一下